新假期推介大家去北韓玩

睇完洪永城嘅北韓節目，感覺北韓開始沒那麼神秘，但依然有點點唔夠精彩，不如大家自己親身去北韓自己睇一次，真真假假自己決定。剛好香港有學術機構與當地團合作，帶參加者去不同的學校或圖書館同學生交流，特設平壤、 開城市步行時間等，志在讓人深入認識北韓人民的生活，在職人士都可報名！

學術交流：北韓 Open Tour (“Nice Meeting You” 반갑습니다)

行程：平壤、開城
住宿：中國(1 晚)酒店及北韓(3 晚)當地酒店
交通：坐飛機/火車來往北京和朝鮮
另包：簽證費、膳食、導遊
詳情：
查詢：Rubio Chan 6102 9223

北韓秋季深度7天團

行程：平壤、平城、南浦、開城
住宿：中國(飛機團1 晚，火車團2 晚酒店)及北韓(4 晚)當地酒店
交通：坐飛機/火車來往瀋陽和朝鮮
另包：簽證費、膳食、導遊
詳情：
查詢：Rubio Chan 6102 9223

玩命

送錢俾死肥仔射導彈

必去

行程：勞改

港女快d去

植物人體驗之旅

其實去到果啲國家明知危險仲手多多搞人啲政治標語
仲係咪金仔同佢國家既問題呢?
美國人自己都唔撚幫果條友啦,仲喺度抽水

極邪惡拉絲流心政權

弱智五毛觀點

我無話過佢唔抵死喎
不過依種人你唔好以為好少，手多多屎忽痕走去搞呢搞路